Uniqlo啲鬼滅Tee都幾普通

幾靚喎

真係好麻麻

好毒呀屌

一個公仔放係中間就算求其到

幾廿歲人仲著公仔衫

咪係, 毒撚到

利申: 近四張, 成日著U記幽遊白書 + 街霸tee

uniqlo啲毒撚tee不嬲都係咁

著得呢d出街多數公屋失業窮撚

啲圖案唔差 但就咁擺落件Tee度就好普通

純講顏色真係唔錯

以香港人咁保守
已經好蝦人著

幾靚

一著就知死毒撚

u Tee 不嬲唔靚

幾靚想買
但唔想出街試

好撚毒

之前銀魂有幾件細pattern都幾好睇
但鬼滅呢set真係又毒又㭍

唔敢著出街

點著呀 屌

毒左啲喎

經典柒衫...

得第1件OK

柒之呼吸

有個公仔係中間係咪好新潮 利申毒撚著開公仔衫

幾好睇，樓上笑人毒個d 影d日常衣著黎睇睇
想學野

唔係買呢轉, 我都著唔落

直頭可以叫樣衰添啦

買黎屋企著

不嬲u記d 合作t 都冇誠意

街霸豪鬼後面背脊可以唔加字

Uniqlo啲鬼滅Tee都幾普通

gu屌打uniqlo啦 d料又靚 價錢差不多

當年I am your father果件靚喎

成日都覺得著呢d Tee 好毒

尤其是有條女係中間果d
預想圖：

利伸：毒撚，有追動漫

雞+毒

起碼成件衫 都整曬出技張圖黎睇下都好

無緣壹,不了

冠希著都毒啦

好多動漫T都係made in china
唔好買果D

粉紅色個件ok喎

龍珠tee好高質

1,2都幾好wo

唔好得幾多
呢個係U記 X GU X 鬼滅

黃色同粉紅色幾好睇，我講隻色

u記得剩色野可以買

KIMETSU NO YAIBA 戈件都ok 啦。

背面唔好有圖呀大佬

分分鐘人地的版權每個字計，加多個logo收貴佢一倍唔岀奇

我著齋藤飛鳥 大頭衫咪.....

有邊啲唔係

uniqlo聯名系列最鍾意gundam 紅彗星嗰一件

睇下背面先

同一間公司黎
而且GU係下線平價品牌，U記係打中游牌

uniqlo動漫t設計次次都好柒

著開u記公仔tee做睡衣 買過好多系列
有時出街見到有人著 會覺得好奇怪

真係會著橙色？

佢自己揀嗰啲Model都有啲啲勉強

即買

靚唔靚都係睇身型啦

佢地會話U記淨色簡單又好睇

屌曬你地老母

毒怕咩俾人知

好看過uniqlo喎

好過#1 U記嗰啲

已經想像到好多肥頭耷耳既死毒撚買，然後著住係街覺得自己好撚型，個個望住佢件衫

外國人著幾型

松G呢件我都有

U記就算出龍珠 都好普通。。。。

點解無黑死眸

U記動漫TEE黎講, 呢件都算設計得唔錯

有背面嗰啲#1貼晒

鬼滅係垃圾

出現了

正面幾正常

Off-white 都係咁啦
有咩問題

所有衫嘅Design真係好唔掂
明明原本鬼滅畫風幾襯水墨/浮世feel
可以design到幾靚下

有D難carry，就好似大大個字係心口講我係毒撚一樣。
BTW，粉紅色個件如果冇襧豆子係個袋上面，我都應該會買

呢D真係搞唔掂
完全冇Design，
如果係A4 FILE，就咁一張JPG撻上去出貨都仲ok
但整杯又係咁嘅Design、襟章又係咁
一張圖變咗萬能key咁求其印上去就要d毒撚接貨

好普通

反胃

呢啲先靚喎。 唔會成幅公仔炸落去花碌碌咁
望落又簡潔啲

好似有啲係越南做，買嗰陣要睇清楚

上次鳩達先離撚晒譜
個觀感似係上網求其搵張圖Crop落去仲要係480p

陰毛生上頸

蛇叔紅底 個件正
經常被誤會 捷古華拉

如果呢個位
隻Nezuko個棺材唔擺隔離
而且係有顏色 會好少少
不過成本貴唔知幾多

示意圖：

eva都ok喎

Michael Jackson 個件幾好睇

可唔可以出啲低調啲 咁撚毒點著呀

戴咗口罩，唔怕毒了

我反而鐘意佢淨色
簡單少少

買黎屋企訓覺著就算

每年動漫節，就算有牌權嗰啲角川，都係印張圖就賣

事實係 型嘅人着咩都型 你着就點都毒

最尾嗰件好似幾靚

普通先好
一黎平
二黎佢唔係行high end fashion

得第一件唔錯

出電鋸人一定買

Uniqlo啲款好柒
反而GU啲款好啲

即係類似下面啲圖咁 都係U記 價位係鬼滅兩倍左右
可能U記覺得卡通公仔個市場Cheap啲

冷門漫 冇人識 點會喺UNIQLO見到

次次出啲漫畫Tee啲款同顏色柒到

柒到無一件睇得上眼

都係嘅 但都可以整靚少少

其實我覺得幾型。。。

幽助個擺位幾得意嘅
但印完出嚟個靈丸手勢又唔明顯
塊面又印到唔似佢
怪怪地咁囉

龍珠果期 期望好高。。。 結果。。

正正常常好過啦搞呢搞路

印呢d上件白tee仲靚啦

U記搞咁多野

金鐘m記

連登仔究竟邊度買衫

死毒撚唔好行埋黎

鬼滅件件都醜 反而米津有幾件ok

好撚岩啲A字膊毒撚著

記得當時呢件一出好快就賣晒

呢件背面唔多掂
反而game MH系列有啲都OK

大隻靚仔著就冇問題嘅
瘦撚就ummmm...

訓教衫

同一間公司唔係重點呀 gu d衫褲布料係真係屌打u記喎 仲要好睇好多 u記真係毒撚先著

勿買集中營幫凶

你係咪弱智，GU啲料係cheap過U記
兩個品牌分歧就係分開兩個市場
前者係cheap料cheap價，但fashion性高，著一季就丟都冇所謂，主攻冇咩錢又想買衫嘅年青人
後者係用靚啲嘅料，但大眾款耐著少少，價格比GU高，target全年齡層
呢啲係GU同U記公開嘅品牌策略黎

咁都叫普通
樓主平時係咪著開呢啲?

下著開哩D

套野根本垃撚圾，tshirt求求其其有咩問題

毒

依套作品本身都好普通mk漫畫一套吹到識飛咁款

之前好多人著 LINE

我覺得幾靚

好求其

一般貨式

幾年前著法: 著呢件再加件西裝褸

我寧願等米津玄師聯名Tee

31果件幾好襯衫

排球少年tee最好

MH starwar都唔差
比卡超有兩三件ok

係咪china先

想著天使得得b個肚

咁你先會著出街
Jojo嗰批完全賣唔出

唔怪得今日咁多人望住我
等我仲以為個個都覺得件衫靚

原來係太毒

黃金神威嗰件>all

薄撚到

人型白背心都好型

其實呢件初衫 入面係咩漫畫

好多囡囡著
買多幾年可能識到囡囡

都係個作者啲作品

Eva個系列都幾好睇

陳冠希.jpg

買咗件alien同金木喺屋企着

好靚喎

本身覺得都柒
但睇完uniqlo版
覺得GU好睇好多

秋葉原賣果d正好多

最尾咪又係你的樣子如何

去到先得嫁，而家咁既時勢

Uniqlo件件合作tee都好樣衰

其實uniqlo crossover tee九成都好柒
太求其又冇咩cutting
顏色又唔好睇
通常係底色＋白色線條畫番個人物就算
見到都唔想買

鍾意鬼滅都唔會想買 太樣衰

想買，邊度可以買返？

明明有好design
但日本大作次次都好柒

冇蛇柱 收皮啦

你認真買過gu d tee?
著兩著條領就會鬆哂起皺

我覺得幾好

呀叔

毒撚衫

屌點著出街呀

等$19

正正常常咁著囉
搞咁多野
你行商場睇下D公仔點著咪點著

間間都有啦

近4張幽遊白書點解同我廿頭童年接軌到

鐘意鬼滅都完全唔想買

減到$39或以下先買

呢套野個呀嫲拖左咁耐都未死

真心日呼嗰件幾靚

我覺得浮世繪好型

我都覺
但係無見過有人著出街

中二病上腦

藍色件hoodie應該ok
其他好藝術品feel

又唔靚
又公廁

u記呢件點睇

藍色冬季嚟架喎

其實九柱嗰件幾型
不過都係著唔落出街

其實有人敢著出街咩

買咗兩件 已經着咗出街

本身想買但去到睇就麻麻

韓國麵呀？
幾特出啊

著開呢d

死毒撚先買

正過幾日買

屌佢老母 件件背面都打仗咁撚樣點樣買呀

幾年前有一大堆brand嘅logo tee，嗰陣益力多tee好似好好賣

ok la
我覺得冇torch torch個D咁求其

本身好期待
點知咁撚柒 可能會買一件猗窩座
其實本身uTee大部份都好撚柒架啦 由其係billie eslish 果set真係頂唔能緊 肉酸到 重要d用料好麻麻
U記真係買果d 純色/pattern tee好過

以前it 出iq博士
宇宙大王 可件就正

乜仲有人着呢啲公仔衫架咩？